我想用佛教歌曲感化警犬, 大家有時間可以一齊practice下

睇完耶教既聖詩行動我覺得宗教真係可以感化到人心, 但無理由香港淨係得耶教架,作為中國傳統信仰之一既佛教徒又點會少呢

如果大家覺得和平理性非暴力係有d時候係有作用既, 大家都可以學習一下呢首簡單既佛教歌,rhythm大家都熟架啦, 應該好易搵到朋友一齊佈道:

歌詞：
齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
齊唱南無阿彌陀佛
如來佛都佛你
來拜見老納 佛光都普照
施主不貢獻香油
如來佛都佛你

如果想以行動利用宗教既力量感化警犬, 基本上你係任何一個有防守既地方三五成群對佢地無限loop呢隻歌就ok架啦, 仲可以搵周圍既朋友一齊加入

整個行為都係和平理性非暴力, 我絕對唔會鼓吹任何既犯法行為, 不過呢個行動可能要做好長時間, 大家記得帶d喉糖呀水呀同安排下輪流唱先可以長時間持續架